聽日就係區選

唔好聽啲人講投建制 屌你老母 唔係嘅話 又歷史重演

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖